好想睇薯片當選，但唔係因為薯片做得好

而係好想睇下民主派之後五年點跳車

反而我想薯片"高民望" 選唔到，咁先激發到港豬民憤
不過可能我對港豬太高估 未必有民憤 見到民主之父就知

想薯片當選任期內推 23 條

林病當選你地又開心？

你唔好發夢啦 民憤
留返個comment 薯片叔叔下屆加油 就完架啦

老實講根本邊個做都係咁 有乜開唔開心

依排有啲港豬開始屌 話應該袋住先
好似失咗憶咁

最好薯片高票當選之後過23條同831 , 最好過多啲赤化政策！大家一齊攬炒

123

你真係諗多左